拓展海外戰線，目標係黨鐵海外業務

海外文宣係咪應該警告英國、澳洲同瑞典
指黨鐵而家直接聽命於中共指揮
可以隨時暫停業務配合黨國機器
嚴重影響/威脅外國民生

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

想做呢個好耐嫁啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告